陳雲 (唔好去加泰) VS Soloman (中立冇意見）VS 青年新政（堅持去）

大家點選？
去（請正評）
唔去（請負評）
其他意見（請留言）

自上次選舉到依家
青年新政做咩既結果都係on9收場